====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il convient enfin de préciser que cette consultation est le premier volet d ' un plan d ' actions consacré à l ’ aménagement et à la gouvernance de l ' agglomération parisienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

